死高佬的綿羊仔選擇

我高190， 有無清可以介紹適合我高度既羊啊，成日試坐都變到好似Mario kart果個龍王咁，我好想揸羊啊

幻想到個畫面

gold wing

Vespa PX，其實都幾高吓
T-Max
NC700/750D

有錢 - tmax/ak550
冇錢- xmax /downtown 350

4V

X-ADV

SRmax300 出名高身

冇力，得22ps

所有牌子600cc都得啦

Srv 850

tmax
nc750 [自動波版]

黑咩綿羊， 190梗係買架msx125返黎

買

買部80仔啦